今年興奶茶色唇膏 個色好靚

對於黃皮膚的亞洲人來講，奶茶色雖然不太顯氣色，但對黃皮還是比較友好的。但切記要選一個稍微深一點兒的奶茶色，太淺反而會顯黑顯黃。不管你是文藝溫婉碎花小清新少女還是乾練極簡，都能輕易駕馭奶茶色。

不過我都係鐘意英式奶茶: